iphone 12 鏡頭

如果想影近鏡產品照
邊部iPhone 12 最好？
12 mini
12
12 pro
12 pro max

定分別不大？

The best pro max

iphone計最好實係pro max 架la.

近鏡都係嗎？

仲以為影遠景先有分別

12 pro max

pro max 唔洗問

買個外置近鏡頭 夾係iPhone後面就得啦

一律統一答：pro max

Pro 就係多咗個長焦距 4款遠景都一樣咁制

你要性能好, 一定要出max機

Pro Max
tele 當macro 用

Pro Max個相機勁d
自己上官網睇
不過影產品最重要係打燈

12 pro max $9399 128GB
12 $7299

兩者差別係哂度

相差1100$睇你覺得值唔值囉

值

市值唔止$1100

9399-2799=1100
goodest maths

我手快打錯咋 2100！

講真2100真係唔值

mini加Canon EOS 800D

認真，影產品微距最好都係要有長焦距(tele)鏡，廣角超廣角(wide)鏡有變形問題，所以冇得揀都係要用pro/max…

唔係$2100咩

其實個長焦距好似無咩用咁